CNN: 金仔就快死 （grave danger)

供養北韓性奴？